唔知警方會點定性今次廢老集會呢

612都暴動
咁今次d廢老周街打人仲唔係謀反

會話，班老友記好有心

香港人要識變通
對家可以扮鬼，我地都可以扮鬼

我地既盟友仲未真正係敵人既敵人，我地更加要借勢利用班唔識思考既紅衛兵，敵陣內唔識思考既豬隊友，就係我地既助攻

大家想像下一班愛黨愛國既人走入人地領事館搞事，會有啲咩後果

一定係一場波瀾壯闊可歌可泣的愛國愛港運動

黑警同藍絲
全香港最大犯罪集團

軍事政變

和平遊行

和平集會，表現克制，予以表揚

會多謝佢地係政府後欄放火

潛龍個人變左好多

班速龍龜呢

牙龍聽日小心

和理非